蘋果日報 新聞 20200321 星期六

蘋果日報 新聞 20200321 星期六

頭條

日增52宗破紀錄 香港瀕大爆發
何栢良：達戰時狀態
梁卓偉：屆最高風險
專家倡立例要求商舖關門
大館已婚督察宿舍復修方案 公眾安全大前提下 呈現建築物歷史原貌
一個婚禮 三人武肺
新郎蜜月後回港亦不適
傳患者蘭桂坊與多人一夜情
三宗帶病出發
機上播毒
抵港翌日不適
菲傭確診
參與加國旅行團 兩婦確診
同行親友也中招
確診狼狗無病徵 未必傳同類
全球確診資料
香港257個案資料
政府派6,000條監察檢疫
僅1/3人收啟動碼
手帶開app折騰逾40小時
50抵港者亞博 北嶼測試
四人呈陽性
科大學生會直呼中國肺炎 史維炮轟
建造學院瞞導師確診
資助製罩九成供公僕
投注站停開兩周防疫
人口老化 醫療崩潰
意死亡數字超越華
歐美青壯年重症患者多
西班牙旅館停業 酒店變臨時醫院
太陽劇團裁95%員工 取消44場表演
未能返國 大馬人被迫露宿星地鐵站
加州頒令4,000萬人口隔離
州長警告逾半民眾恐染疫
特朗普轟北京隱瞞「中國病毒」
美醫護物資短缺 自製面罩抗疫
郵輪4人確診 澳洲追蹤2,700客
飯敍中招 美一家四死兩危
華本土零感染 日媒揭造假
指習訪武漢後停測試 鄂瘋傳禁通報確診
台增27病例破紀錄
李文亮第四名同袍染疫亡
西非商人經港返內地確診
國泰削96%運量
未來兩月剩12航線
港龍僅飛三地點
快運全停 擬5.1復航
內地人大鬧機場
政府跪低再送深圳

================

要聞

競委會揭不搶客協議
商務 聯合 天利行
涉課本圍標被控
中聯辦幕後掌控 壟斷80%市場
京禁美媒港採訪 FCC促林鄭澄清
民間遞聯署信：美領館知港警暴行
保安偏袒建制派 行管會：已完會
民政署封殺連儂牆 議員轟打壓

=================

港聞

專責處理反修例案
出書教孩子被捕權利 檢控官遭調職
合著者：書中內容全有據可依
大狀：鄭若驊僭建衝突仲過份
「赴湯杜火」夫婦涉暴動 4.2開審
帶𠝹刀被警當武器 青年撤控
持六幼園校址 反叫教師放無薪假
約克稱租貴 業主為創辦人
每月5,600元「智能班」無註冊
騙二按業主3,000萬 10人被捕
蘋人誌：
這場離婚太兒戲 趙式芝

==================

國際要聞

印度巴士輪姦案四犯問吊
群眾慶祝：可喜可賀的大日子
情報界換血 特心腹炒反恐中心總監
「齊亞姆屠夫」獲美軍直升機接走
僅得兩票 加伯德退選總統撐拜登
涉森友醜聞自殺 官員遺孀控日政府

==================

兩岸要聞

內地拍友自揭殘酷真相
勒貓頸扯半空扮萌
台學生擲𠝹刀刺中同伴頸不治
台「天才大臣」弟強吻女童囚18月
「五毛指揮官」斥微博違法遭禁言

======================